【突發】國安法通過，淘寶賣家跪低免運

親你媽

鬥紅先係最好玩

支持國安法

笑L死

寄了扛不起這罪名啊

享受一國一制既好處

萬眾期待我以後淘翻寶啦

淘你老母

樓主用淘寶

正喎

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

提示
隊頭中環遮打
PP天橋危險
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

好驚好驚

光復淘寳

用自由換免運費

今晚一齊試下

鬥紅

以後可以隨意督鳩班大陸閪

你收到貨先算啦

咪睇下佢寄咩畀你

咁佢呢段對話可能只係問下姐

lm 跟進

FW比藍絲，叫佢幫手加速

Lm

無出黎澄清姐係已經比左錢，淘左

可唔可以用運費換自由

笑咗

「我已經向國安舉報閣下的分裂行為，國安將會拜訪貴府，敬請期待」

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

現場慨況
隊頭中環遮打
PP天橋危險
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

屌，香港人果種鑽條款果隻技能真係好癲

但係寄到黎件貨係爛既而且唔幫你換
用乜9tb丫

我都係咁同佢地玩

LM跟進

樓豬表示 我轉載姐

不能同意更多

鬥紅呢亲

咁香港寄去其他城市點？

對 我們是一家人! 香港人幾時可以睇土豆

Wfc仲用taobao

正，有得玩

寄D垃圾俾你

咁差唔多可以遊行表達拆關訴求lu wor

好撚仆街

好撚醒咩以為自己，有冇免運費你都冇自由啦 on9仔

用第三十八條吿佢

真心覺得做得好

笑死

你點免的

樓主係cap一個fb圖咋
利申唔排除佢係個fb user

連登>公海>連登

如果有日淘寶真係免費
香港人一定會因為平而去幫襯
只會加速支那化

地攤廢国

玩9 佢地

免費點解唔要？

包郵 好玩

擺明係撚鳩d小粉紅啦下話

推
六點啦，諗下係咪要翻屋企食飯

呢個先係大趨勢

Facebook post黎
買家不是我

Anger

因住人地寄d爛野比你

個賣家舉報番買家用繁體字。都係分裂國家

你有得揀咩？
換？

免費

爭取拆除所有深圳口岸
香港是中國
口什麼岸

樓主不如試下拎十部iphone過關比支那海關攔住再篤柒海關搞港獨

應該灰撚左

講到好似有得佢揀咁
唔要免運費係咪有自由呀

睇下收咩貨先

識玩一定係鬥紅

識玩

收到貨，照舉報

5月27日

哭𠹌左

正常應該出唔到字，變***

屌 你玩哂啦

可以試下喺唔同嘅免運店買粒黃豆要佢哋送香港
迫死淘寶不是夢

技術上免運費送香港好似會好蝕

推 tweet國際戰線 天下制裁

仲洗人教 咁就梗係照舉報佢搞港獨

台灣唔係都免運咩

玩依d低能野就叻
玩政治就垃撚圾
難為入冊果班用前途換你係度玩膠

岩阿 十足十班弱智係到圍爐

keyword: 國安法 搞分裂 舉報

樓主鬥紅 你就鬥黃 識玩

笑撚死

佢有話 包運費咩 最尾

寄爛野係咪想分化香港人
分裂國家

免運？
等我訂傢私先

真係叻仔嚟

🤣🤣🤣🤣🤣🤣

我係中國人呀hi

支持 但你個個post都幾百負皮

係又點
你知樓主咩意思就得

笑ed

佢夠膽玩野咪print 張支持香港獨立擺落去影相報國安

今日辛苦曬各位手足
休息過後 請繼續做嘢！

child登仔玻璃心
我講野又臭串
不意外

中國人冇事，香港玩嘢=分裂國家=舉報

俾自己屋企地址咁on9？

唔係我黎
個post有原source
我係twitter見到有人講

一定要自己屋企？

一国一制，淘宝免運費

搞海關=搞政府=尋釁滋事

話左要鬥紅 D藍C 個個都係講錢 你估真心愛國有幾多個呀
咪又係用IPHONE 著NIKE 拎撚著紅旗同佢地鬥紅根本無撚得輸

咁係咪可以告埋優酷果d網站話香港人無得睇因為係境外地區先??

你加埋啲icon仲正

放火燒地下唔低能？ 出黎尻行搏拉唔低能？
起碼人地爭取免運費慳返啲錢

笑到仆街

lm

欢迎加入做小粉红，为我们伟大的中华民族复兴付出一份力

我地係最紅的連衛兵

直送香港揀順豐站？

跟機，以後買嘢都要咁做

咁樣賣家可能涉嫌以非法方式令香港市民憎恨中華人民共和國政府

去告土豆犯國安法

北京啲賣家fatfat

細個想睇動漫 睇唔到 天天動聽都係

土豆坐終啦 分裂喎

鬥紅，鬥低質
做個堂堂正正支那人

仲有D電影,電視劇網
香港睇唔到既都要舉報

可以，大把選擇

玩到淘寶收皮為止

你俾運費緊係寄啦，應該問包郵地區點解唔包括香港。

令人仇恨香港正苦=拉得

係喎 個賣家只係話寄冇話包郵費
革命尚未成功

小心玩爛到無人做香港生意

同意
用外國貨=勾結外國勢力

舉報你

國安法 = 無敵萬能KEY

仲有免運費

睇外國戲全部要拉
勾結外國勢力

QQ音樂呀 愛奇藝果啲網站今次死鳩梗

免埋東江水, 一國不能分裂

鬥死啲藍絲

呢家梗係玩鬥紅啦
加速呀

一於咁玩

就係要咁

支持鬥紅

順手告埋天天動聽

樓主都 on9 做埋d小學雞野，賣家 check 完運費貴，可以用好多理由唔發貨。

下次注意全國包郵包香港 不要分裂國家哦 親

土豆老闆，員工及其家屬都走唔甩

咁舉報

小心寄埋國安畀你

我又試下先咁好玩

加料再舉報
篤灰投訴師

痴撚線

唔係 淘寶不嬲都可以寄香港但係寄順豐即係唔包運費 佢咁講得即係包香港運費

以非法手段令香港人民仇視中國政府/香港政府

還掂都冇自由 點解唔免運費？ 咁又on9

TAOBAO師又贏

仲有大陸直播英超啲網站

其實如果買個條友持外國護照淘寶
賣家係咪勾結外國勢力

依家變支持立法

唔做香港生意有咩壞處

朝朝大聲播國歌迫藍絲父母唱

😂😂😂

呢個真，做乜要比錢
明明一國一制

🤟🤟🤟

扛不起這罪名啊

笑撚到

嘩 好多人陪你圍爐呀！有三個咁多呀

用正身玩 on9

淘寶好多野都寄唔到香港架，香港淘寶同大陸版係唔同。買耳環，因為個名有個銀字，佢系統會當左係貴金屬禁止出口，點都買唔到。

照舉報啦

乜撚嘢要試下
仲用淘寶
屌你老母

後尾個賣家肯開條新Link改左個名俾我買先買到。

笑左

笠晒水

整番個鬥紅淘寶免運費遊行

淘寶係第一鬥紅戰場

以後周圍鬥紅

一早block咗呢條友 超級星期六

cls

支持一國一制

為何不寄貨亦是罪 何為搞分裂是件壞事情

為何不寄貨亦是罪名 何為搞分裂是件壞事情
打少咗個字

推

同我包郵呀屌你老母

pushhhh

😂😂😂😂

有普教中，宜家係時候推普教英啦

淘你老母

用港幣仲唔係搞港獨

國安法大於基本法

搞港獨就是不行

攞嚟搞香港人啫..點會搞自己友

唔會啦 免運淘寶會升價
唔係香港人買淘寶問題
係支那人覺得淘寶好貴就唔買 包郵係價錢包埋 羊毛出自羊身上

Haha

真 批鬥冇成本
加上啲句子望幾眼官媒就順手拈來
Eg 嚴重傷害民族感情 搬起石頭砸自己的腳 意圖分裂的險惡用心昭然若揭

濫用呢個罪，搞臭香港

🤯

亲

說好的一國一際， 為何顯示中國以外地區不能播放， 造反了嗎

好玩囉

做淘寶物流生意嘅冚行業鏟了

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

屌 都唔得

大灣區唔係內陸????
香港島係外島但九龍新界連住中國

海南島？

海南島地理位置在內陸？

成地精

你個對話icon好挑釁

那我只好向國安機構報案
你這樣算是分裂國家吧

正

笑L到仆街好勁

親，我支持國安法！

依家逐個捉

你又冇話舉報佢

淘寶店最撚怕有負評 同舉報

till, 仲淘寶

以其人之道還其人之身
無論係抹黑打鬥紅假新聞

所有唔健康唔岩國家意識形態既都要上報俾黨

逐件買啲平野，蝕撚死

呢啲先識玩
所有野都批鬥
打爆個機制

香港在深圳旁邊都不是內陸？
但深圳又包郵,應該是港獨商店

我同佢講佢地紅左，佢問邊到有得睇，我話fb，佢話，你意思是我不能看了？

貼晒成段出嚟啦 好好笑

岩先貼左

話舉報佢

咁就即係以非法方式令人民憎恨中華人民國政府照樣犯國安法

伤害14亿人民感情

退貨玩鳩死佢地 叫佢搵人去收
雙重打擊

Show blocked user

攞盡啲着數

又真係識玩轉法律

支持鬥紅, 從來邊個認真邊個輸, 用五毛之道治佢地

啲emji好生動

佢幾老實sor

其實今朝連登另一個post已經有呢4張圖

一國一定要包郵

lol

香港人對呢d 反應好快

push

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

用iPhone?!

做咩走去督灰

連登係有呢D人架啦 以為好威咁

一人買一次佢都仆得街

啲對話好小學雞

好搞笑😂佢都上唔到黎

淘寶分享

中國好似冇ban連登？
但過左呢年可能唔同左

除左 港 澳 台 , 淘寶好多包郵都是不包括 西藏 黑龍江
香港還好吧 , 有陸路 , 寄台灣包郵就甘啦

有ban啦

TMD香港人，立了國安法你們還上街？NMSL嗎？

係咪覺自己好威好幽默

仆街啦。仲要告埋淘寶。點解容許賣家香港。台灣。新疆冇免運費！係咪鼓吹呢d地方獨立！